連登真係爽 可以盡情發洩對社會嘅不滿

以前好驚比人起底所以唔敢開 岩岩開完可以到處留言屌鳩人 真係爽

我唔妥你可以屌鳩你

屌鳩你點解你撚死

畀啊

咪陪佢鳩喇

有得屌好屌啦

遲d想屌都要坐牢

遲啲肥絲橫行無忌

點樣可以提防比人起底

被動係被，之外就係畀
不過通用好耐啦

真心鳩

佢地都係真心，唔係搞緊gag
有咩問題你傻撚左？

傻撚埋右 得閒可以研究埋左同咗

跟住呢？

講緊發洩不滿 研究啲字把撚

俾人騎劫咁點？

唯有屌鳩騎劫嘅仆街

1，提出極端論點
2，留D位比人入用黎釣魚
3，使用各種語言陷阱及邏輯謬論污名化敵對意見
4，開始互相人生攻擊
5，往來推post順便覆蓋有內涵既回覆
6，鬧夠本拍拍羅由走人

this is 連登

原來係咁，話事話你個主題係咩
我都唔係好撚記得

大師

你無撚用咖喇 Get out

精辟獨到

獨具慧眼

吾系甘牙